澳門學生就係咁樣

唉

香港人撐住

屌鄉音都未改

比baby kindom班淫媽睇下

垃圾

李力持個仔o黎o架，咁 X 樣衰

身為澳門人，我見到段片個preview圖句嘢，真係無勇氣睇段片。

澳門狗係咁上下ga la 仲話撐香港人 死返去奶支那鞋底啦

少年何君堯

兩個字: 想嘔

我個人都好欣賞習總
佢的確帶領咗中國進步，但佢有部分政策仍然唔好係錯就好似一孩，全民監視，獨裁永久連任等等
對於好我支持，對於壞的事要提出說不
這是原則，任何事但唔可以盲目撐
算係通識科教授嘅一種掛？

見過條片十幾次
無一次有勇氣睇

肯尊重人權肯落實法治
令法大於黨
咁就算中國唔民主都起碼係自由既
起碼香港人唔會抗拒大陸